[8月18日] 每一个中国人都要站出来

咱们五千年炎黄子孙、龙的传人
必须对得起自己国家
没有国、哪有家
8月18日站出来！
为国家护航！守护我们的国旗！
是每一个中华儿女的天职与责任！
人不犯我、我不犯人！
但若受犯、必定十倍奉还！

你！还有不出来的理由吗！？

#818天安门 #818为祖国 #我们都是护旗手 #我是护旗手 #中华儿女 #爱国

来！同志们！果边！

借借位 唔好意思

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

全部fb/youtube live有5毛洗版即刻叫佢地上天安門

正

坐飞都机来

推

你撐得中共！就要你一世走唔出中國！
立此誓！

人在廣東 一定出席

721

齊上街